我宣布《月色真美》正式成為神作

credit :

//小太郎最後成為公務員有穩定的工作和收入，而且在學生時代就和茜的家里

人打成一片，充分做好了岳父岳母的工作，談戀愛除了感情還是要有現實基礎

的

高三時代的黃金周假期，茜的家人都各自有事外出只有茜一個人在家，茜邀請

了小太郎來自己家中與自己一起復習備考進行「學習約會」，就在氣氛良好的

時候，茜的媽媽突然回家發現了二人

在考大學方面學霸茜以推薦入學的方式進入大學醫藥系，而小太郎在高三時代

被出版社編輯發現自己在網絡投稿的作品並邀請小太郎出版實體書，小太郎正

式作為作家出道，而且處女作還受到不少好評

但小太郎並未放棄學業，而是決定為了考上理想的大學重讀一年，但當時茜已

經進入大學，兩人之間的身份產生了差距，而且小太郎是文科男，茜是理科女

二人偶爾也有吵架

茜在大學中也開始打工，加入了網球社，同時為了讓小太郎專心學習不要被感

情分心也有意地減少了見面的次數，但是感情並未變化

而小太郎經歷了一年的努力重讀後考上理想的大學，而且重新開始作為作家寫

小說，小太郎的第二部小說也順利出版

雖然版稅不多但是小太郎用這筆錢考取了駕駛執照，平時開車(小太郎家裡的公

用車)帶著茜去兜風，暑假時二人一起開車旅行，大學時代茜和小太郎就這樣不

時去各地旅行

小太郎大三的時候又推出了一部新作小說，但是同時也決定要與父親一樣做一

名地方的公務員，之後小太郎成功考上公務員就在老家川越工作，而茜的醫藥

系是6年制，所以茜反而比小太郎晚一年工作(小太郎大四茜大五)

小太郎順利進入川越政府工作，而茜開始為了藥師資格考試忙碌，二人一個月

只能見一兩次面，但當茜洩氣的時候小太郎開著車就及時找她

而在當初高中「學習約會」被茜的媽媽發現後，小太郎就與茜一家人打成一

片，20歲之後大學時代的小太郎還會陪茜的爸爸自己未來的岳父喝酒，茜的家

人也為二人的戀愛做各種助攻

最後在26歲的聖誕節，小太郎正式向茜求婚，在新年的時候向茜的爸爸提親，

28歲二人正式結婚，雖然動畫中顯示茜穿著日式傳統婚裝，但在小太郎的希望

下茜在婚宴上也有穿西式婚裝

而在商量結婚事宜的時候，小太郎遵從了茜的希望在川越這個二人留下了各種

回憶的地方定居，二人一起做著婚禮的準備迎來一個新家庭的組建//

頭盔：校園戀愛系的神作

推+1

推+2

上面係咪劇透黎 未睇

推+3

BD box 特典

我想告訴她
無論相隔多麼遙遠
我的感情都不會改變
我想告訴即將前往陌生城市的你

大好きだぁぁああああ！！！！

識貨啊巴打
作品入面對感情描寫好細膩
睇呢套野一次OP ED未飛過

咁都神作..

當然人人神作定義都不同 視乎各人口味
我只代表個人意見

但如果你對不搞貴圈真亂不搞白學專注派狗糧的校園戀愛劇有興趣
那我覺得月色真美是做得很好

推

腦海loop緊東山唱個首 「3月9日」

識貨

未到神作但真係幾好

好想聽哂全首

中秋節賞月，月色真美